生三個仲咁fit！50歲李婉華 晒噴血三點式巨乳照

現年50歲嘅李婉華近年移居加拿大，近日佢同家人去墨西哥度假，李婉華喺facebook貼咗幾張三點式泳照，身材依然火辣，點睇都唔似係三子女之母，而且李婉華外貌跟廿年前相差不遠！

90年代花旦之一嘅李婉華係，當年拍過不少劇集及電影，仲同吳鎮宇、何家勁拍過拖，但兩段情都未能開花結果，最終婉華嫁畀圈外男，仲生咗一女及一對孖仔，好幸福！

50歲李婉華 生三個仲咁fit

現年50歲的李婉華已移居加拿大多年，雖然佢已是三子女的媽咪，但身材仍然保養得宜，近日李婉華同家人去咗墨西哥旅行，佢事後喺facebook上載泳照，穿上紅色三點式的她身材依然好fit，絕對係辣媽一名！

好耐無見過黃蛙

屌 好耐冇見過青蛙圖

屌你黃蛙神 睇你老闆

好耐無見黃蛙

未睇留言，自己都對住部電腦講左聲
屌，黃蛙黎
估唔到咁多巴打同我同一個反應

BTW，圖呢你老母~

正評是俾黃蛙的

蛙神

好耐無見呢隻FROG

有啲歐美MILF feel

Mona

屌 好大

屌佢老母

黃蛙好懷念

呢條女一定好撚淫

李婉華係我咁大個仔第一個最衝擊我既女星
當年每晚都捕喺電視機前睇佢既劇

屌 好耐無見過黃蛙

黃蛙

黃蛙同差包係上世紀產物